{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601566",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "유리네"
    },
    "text": "ゆりね\\n\n済州市蓮洞427-1\\n\nユリのお母さんは一般韓国料理を提供する済州グルメ店で、09:00から21:00まで営業しています。 ただし、16:00から17:30までは休憩時間です。 また、毎週第1木曜日と第3木曜日は休みです。 この食堂は60席を持っていますが、部屋はありませんが団体席があります。 ここは有名人のサインが壁面にいっぱい詰まっていて、有名人がよく訪れる場所であることが分かります。 グルメの人気メニューはウニわかめスープですが、ウニの香ばしさとわかめのさっぱりした味わいが絶品です。 また、レストランの屋上に設置されたトラは、お客様にたくさん聞いてもらいたい幸運を象徴しています。 こんなに有名な味を盛り込んだ済州グルメ店「ユリのお母さん」は訪問してみる価値があるところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州市蓮洞427-1にあるレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "レストランの名前は「ユリのお母さん」です。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ユリのお母さんは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんは何時から何時まで休憩時間ですか？",
            "answer": "ユリのお母さんは16:00から17:30まで休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ユリのお母さんは毎週第1木曜日と第3木曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんは何人まで収容できますか？",
            "answer": "ユリのお母さんは60人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんには部屋はありますか？",
            "answer": "ユリのお母さんには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんの壁には何がいっぱい詰まっていますか？",
            "answer": "ユリのお母さんの壁には有名人のサインがいっぱい詰まっています。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ユリのお母さんの人気メニューはウニわかめスープです。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんのウニわかめスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウニの香ばしさとわかめのさっぱりした味わいが絶品です。"
        },
        {
            "question": "ユリのお母さんの屋上に設置されたトラは何を象徴していますか？",
            "answer": "ユリのお母さんの屋上に設置されたトラは幸運を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "済州グルメ店「ユリのお母さん」は訪問する価値がありますか？",
            "answer": "はい、済州グルメ店「ユリのお母さん」は訪問する価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 414
    }
}